今個星期地球得一隻股票 叫 GME !!

Forever together
Forever together
Forever together
Forever love and fun
Until the morning sun
Forever

美股NO.1 Brka - USD 349,200
過唔過到??